食完牛肉 全身都好痕。。。。。

yeah

食羊肉

我對牛肉嘅愛就好似飛蛾撲火咁

將呢首歌獻俾我心愛嘅牛肉

應該食左D唔新鮮既牛肉（同海鮮一樣，一係要急凍，一係要新鮮，否則會成身起疹）

牛角

已飲咗三羹敏感藥 準備昏迷到天光

食左幾錢

316蚊

羊仔保重 不如戒下口

richhhhhh sheep

聽日食下菜算啦

呢個月都係唔再食牛角了

牛，乃觀音大仕化身🙏
善哉 🙏善哉 🙏

揾毛巾濕啲凍水敷啦

天氣都夠凍
真係太痕寧願揸一啲啲類固醇

印度人??

無你咁敏感
但都會痕

仆街我想講我沖完涼隻大脾都會咁

Same here 大髀位😂

我食龍蝦個肚就會痕

我都係

好想奶